日軍屠殺中國人 都係有高尚情操！

中國人抗日時期儼如一支軍隊，更作出「文革式」的極端行為。日軍遭中國人的霸凌行為被弄的奄奄一息、滿身鮮血。

日軍並非有預謀帶刀傷人，日軍因中國霸凌行為的壓力下一時情緒失控，他因此導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，加上日軍須回國照顧家人

日軍的行為歸咎中國的霸凌行為實屬合理，又讚揚日軍願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

總編輯認同

垃圾日本仔
當年殺乾淨啲而家咪唔洗煩

POST去大陸

老一認同

要Post 埋個狗官講嘅嘢

中國人喺微博未必知道呢單新聞

尊重中國人先殺唔尊重一定當狗玩

認同

駁唔到

呢個post應該由老衲出

Agger

請勿污名化 要求以代號命名
來源國際社會未查明 目前為無理指控 推卸責任
不要政治化事件
要求各國為此 對我方表示感謝

屌

中国反對派無理取鬧、遊擊殺人的暴力行為
是破壞中国人的福祉

高尚情操的皇軍
為了保障支持日本解放中国的民眾
當眾將反對派肅清

沉默的大多數中国民眾
都支持安穩的日本中国社會

我們皇軍促請反對派放下成見
修補社會撕裂，讓社會再次出發

PISH

下，當年日本進入中華只是維持秩序
處決的哪些是罪有應得的罪犯
共產黨一年處決的，故勿論有罪無罪，又會是小的嗎？

認知日本正常沒有殺過其他無辜的人

最起碼在中華地區是這樣

個判詞同孔乙己一樣變咗萬能key

比左膠同大中華膠睇到屌到你飛起

十足你平時既風格

皇軍

日本擁有高崇情操 承認戰敗 反觀中國多年來對日本窮追猛打 實行對日本的霸凌主義（以中國邏輯解讀）

反抗就係火上加油

又黎老屈

日軍冇預謀殺人，只係一時情緒失控，可以理解

屌我一直都相信衲dee 打老婆係聖人之舉

老椰認同。

老衲

無五毛入黎

Ching好波

郭偉x法官曲線支持南京大屠殺

高尚

依個真

駁唔到
最後日本都無條件投降
可見情操十分之高尚

岩呀岩呀
人地細細個島冇資源
又長期比大陸天朝大國長期壓迫

多謝皇軍

當年日本人走得太前

前特首、現任全國政協副主席梁振英昨出席論壇時表示，香港人絕大多數都是「愛國」，又提到「以國家名義殺人，是不犯法」。

仲有港獨之父加持

照郭法官思考模式咁諗又岩喎